[急] 邊度整刮爛咗嘅皮鞋好？

有對皮鞋唔小心刮爛咗，地鐵站果間修x鞋藝話唔整依啲，救命呀